點解武肺繼續爆、升業率高企、經濟增長負數 個市仲可以破頂升？

老美蓄勢破頂
港女應該會跟一轉
淡友就慘過做雞
平行時空? 定係大戶睇住老散黎食?

仲未計老美話要制裁中國, 香港又準備行一國一制.

有幾奇, 果陣二次大戰美股都係升破頂

Brrrrrrrrrrr

又要搵返果張中途島戰役之後見底既圖